$15000左右notebook有冇好介紹？

主要打下機，比較喜歡razer，或者有冇其他好選擇？
用開mac想買部15吋打下機(gta,cod,Cities: Skylines)

借po

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Dell m15

垃圾都推比人

呢部G2 System賣$14918有RTX2070

Razer Blade 15
Dell XPS 15
Thinkpad X1 Extreme Gen. 2

dell g7

pm